裝潢工人惹的禍！夫求歡「妻崩潰痛哭」：跟你說，你不要生氣…

社會中心／綜合報導

溫柔賢淑的人妻突然變了個人！台中市一名已婚女子104年間要與丈夫行房時，突然情緒潰堤、大吼大叫，與原本溫柔婉約的她大相逕庭，經丈夫詢問後，妻子才委屈地說「「我跟你說一件事，你不要生氣……」，娓娓道出自己遭到裝潢工人性侵的經過，氣的人夫立即報警提告。台中高分院認為，個性內向的人妻在事發後性格大變，創傷壓力症後群症狀嚴重，工人罪證確鑿，維持一審原判，判處有期徒刑3年6月。

判決書內容指出，該對夫妻於民國100年尋找台中市太平區某裝潢公司整修房屋，人妻因此與公司負責人的兒子、李姓工人結識，雖然當下雙方互動甚佳，但除了裝潢事務外私下並無任何往來，待工程結束後，人妻也未再與李男聯繫；事後人妻換了智慧型手機，通訊軟體LINE自動連結通訊錄，因此加入了李男的LINE，自此李男便開始日日傳訊噓寒問暖。

由於人妻性格內向、不善拒絕，便基於禮貌簡短回覆李男傳訊，不料李卻因此將人妻當成訴苦、討拍的對象，還傳訊表示自己已經離婚、眾叛親離及生活不如意等種種。因先前進行裝潢工程時，人妻曾讚李男裝修賣力，承諾事後要請客吃飯表示謝意，但待工程結束後就沒有下文，李男便以此為由邀約人妻外出。

「我從小就是這樣，別人說什麼，我就做什麼……。」人妻描述，當時雖然覺得與李男外出餐敘不妥，但見他不斷傳來厭世訊息，甚至透露尋短念頭，擔憂他真的會想不開，「我就想說，跟他出去吃個飯應該沒有關係，但其實心裡還是有點勉強。」

待得到人妻應允後，李男便駕車前往其住處接送人妻，雙方一開始約好要在巷口的火鍋店簡單用餐，怎料一上車後李男又變卦，改口稱「想吃麥當勞」，便繞到速食店點餐，並以「回家吃比較輕鬆」為由，半推半就之下將人妻載回太平住家中，隨後又稱「我都在房間裡吃飯」，半強迫式的將人妻帶往房中。

人妻憶述，當時李男家中並沒有其他人，雖然她覺得在房間裡吃東西很怪，但由於李男逕自走入房中，她也不好拒絕，因此便跟著入內。一開始雙方很正常地吃著麥當勞，李男千篇一律地向人妻抱怨人生各種苦難、家庭失和、妻離子散等等，人妻也不斷聽著他訴苦，還不時出言給予安慰，勸慰他不要想不開等等。

2人在房內聊了許久後，人妻因稍晚還要做志工，便要求李男載其返家，豈料這時李男終於露出本性，強抱、摟腰人妻，不顧掙扎將她壓制在床，隨後探唇強吻，還掀開上衣撫摸胸部，並將手指伸入其生殖器中指侵得逞；過程中人妻不斷拍打抵抗，情緒潰堤的她還聲嘶力竭狂吼「我這麼信任你，相信你不會有不禮貌的行為，你怎麼可以騙我！」嚇得李男立刻將手指抽出，並向人妻道歉，隨後整理衣物便載人妻返家，但李男座車卻在半途中爆胎翻車，受到嚴重驚嚇的人妻在路人的攙扶下爬出車外，隨後也不管發生事故，逕自搭上計程車返家。

回到家中的人妻驚魂未定，不敢告訴家人、丈夫，直到2日後丈夫求歡，人妻想起遭到指侵的經過，情緒當場潰堤，不斷聲嘶力竭尖叫，甚至縮在角落崩潰痛哭，丈夫驚覺有異詢問「妳怎麼了？」人妻才眼泛淚光委屈地說「我跟你說一件事，你不要生氣……」，娓娓將案發經過說出，這才讓整起案情曝了光。

「她很柔弱，一直以來都是個很好的太太！」人夫得知後相當不忍，但不願觸碰妻子痛苦的回憶，因此也並未詢問細節，僅關心詢問是否有受傷，待妻子情緒趨於平穩後，立刻撥打電話到裝潢公司興師問罪；李男父親得知兒子在外又闖了禍，也無奈搖頭表示「他狀況非常多，亂來、搞到自己離婚，我也沒有辦法」，還詢問人夫是否願意接受賠償和解。

人夫考量，妻子因性格溫順，一直以來不願傷害任何人，因此案發時並未報警，但事後人夫認為，倘若此次不報案處理，萬一李男又再去性侵別人該怎麼辦？因此嚴詞拒絕李父賠償和解的請求，轉而報警提告。

李男挨告到案後否認罪嫌，雖然承認確實有「伸入手指」，但強調是人妻勾引在先，「她嘴巴上說不要，身體倒是很配合！」李男律師也質疑，認為人妻出庭描述案情時聲音細微，且情緒穩定，不太像遭到性侵的被害人，還當庭痛批人妻「根本是想仙人跳！」

但衛生福利部草屯療養院心理評鑑報卻告指出，人妻在案後出現相當劇烈的「創傷後壓力症候群」，除了睡眠障礙、焦慮、恐懼反應外，只要在外見到與李外型相仿、或是裝潢工人就會心生畏懼，也不敢再坐在駕駛座，甚至聽到「太平」2字就會嚇得發抖；此外，法官也調閱2人LINE對話紀錄，發現從頭到尾都是李男在討拍，傳訊向人妻訴苦「我老婆離婚後又交男朋友了」、「我睡不著，大家都覺得是我的錯」、「你能出門走走嗎？我這2星期只吃麵包，不想出門，不知道會不會自閉」、「無法停止夜晚所帶來的痛苦，沒有快樂也無妨」等語，根本是李男自己在唱獨角戲，人妻從未回覆曖昧訊息，駁斥李男律師的「仙人跳說」。

丈夫在庭上也作證表示，妻子是個涉世未深、沒有主見的人，遇到事情不論對錯總是默默承受，當時在還沒有想清楚的情況下就到李男家，不料卻無端遭受非禮，事後心理也蒙受巨大陰影，儘管受到如此嚴重傷害，若非是他堅持提告，以妻子「不會表達自己」的個性，很有可能就這樣放過李男。

本案經台中地院一審，認定李姓裝潢工有罪，判處3年6月有期徒刑；但李男不服提出上訴，台中高分院審理後仍認為李男罪證確鑿，且犯後還不願認錯，一再否認、辯駁，犯後態度不佳，但考量李男僅小學畢業，且目前無業沒有收入，因此維持一審原判，駁回李男上訴。

所

亂

報導??
寫緊甜故咋

今次咁長

好似睇緊故咁

用短訊同心理報告入罪咁撚兒戲，cctv呢，dna check呢，人証呢

又台灣

又上屋企又入房食飯
用下個閪腦都知根本唔係食飯係食你啦

台灣真係一個...

台中Goalllllll

係呀係呀
落老蘭齋傾計呀

都做了9成，指插坐監很傻

柒在認左

半推半就點算性侵

戶乚

呢啲仆街律師一定會落地獄
為左錢咁陰質既事都做得出

Too long didn't read

講真果句 條女都係蠢

Av劇情

所......亂

召喚台灣真是一個淫亂地方潮文

上面啲人真係好低質

點解台灣日日都有依類新聞

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂